(無知問題) 其實揸車畀人喺後面推又點？

後面有架車推，又唔係撞埋尼，咪由佢推，就算撞左，責任都在佢

利申：無車牌

撞左你部車 係有得賠，但又會跌價又未必賠足。

點計都應該係佢傷啲？

莫講車，你人無啦啦畀人推一下都燥啦

被人推住好大壓力
加埋高燈直頭照到你睇唔到野

分享一段 2017 年既片

都無接觸，只係接近，保持適當車速唔理佢咪得，佢撞咪佢賠

其實開高燈係咪違例？如果有尾CAM 影住佢長期開高燈，可唔可以搵慈母搞佢

推

咁你部車本身新車落地呢？

通常我都唔理
你咪慢慢推
我就慢慢行

人推你有身體接觸

推車無碰撞

兩樣野

尼你老母咩

呢條片就算啦
1:4x開始，慢線已經有一段路俾佢入返去，但佢唔入，死霸住中線